聽日全部買蘋果

買爆佢
蘋果
🍎🍎🍎🍎

🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎

推啊

買爆

勁 咁都砌到個蘋果出黎